[長文分享] 我的職場生涯最難忘的事

1. 做暑期工被炒, 非常憤怒
2. 畢業冇耐, 被派去海外公司公幹, 搞到分公司一鑊泡, 鬼咩都冇training, 就咁畀人掟我出去自生自滅, 之後畀人針對, 嗰時覺得對方好衰, 大個咗先識諗, 其實係我俾麻煩人哋
3. 公幹, 鬼佬帶我去夜店, 全部囡囡三點式, 個個都香噴噴
4. 一班人開會, 講嘢得罪咗鬼佬, 畀佢係咁鬧, 心諗使唔使呀
5. 轉工, interview 畀我吹得掂, 人工加七成
6. 做咗一排都冇成績, 開始懷疑人生
7. 終於機會嚟, 上位升職加人工
8. 開會, 當面鬧隔離department高級過我嗰個, 話佢吞樸唔做嘢, 跟住有手尾跟
9. 開會, 老細話我鬧嗰條友, 喺後面篤我背脊, 搞到我好激動
10. 轉工, interview 畀我吹得掂, 進軍矽谷高科技公司. 同老細講話搵到新工要走, 老細話加50%人工 + 升職, 叫我唔好走, 我一口拒絕, 因為新工太吸引
11. 人工多 60%, 去 San Jose 半train半做嘢, 老細帶我去 call g, 去夜店入到房, 金髮三點式美女喺床上, 意態撩人, 老細叫我自己決定上唔上, 我驚有病, 都係走啦
12. 公司請表現好員工去夏威夷玩, 唔使錢仲有 pocket money, 坐飛機商務upgrade上頭等, 日航空姐好可愛, 好爽.
13. 好景不常, 公司科技走得太前, 唔夠生意, 第二次裁員有我份
14. 搵咗好耐工終於搵到濕鳩工, 人工少一半, 服侍一大班仆街
15. 最仆街嗰個超過我底線, 唯有裸辭
16. 好彩好快搵到工, 都係濕鳩工, 人工少做野多, 唔知啲人點可以做咁耐
17. 轉工, 人工加返去正常
18. 新工仆街啦, 要服侍一個變態離婚女人, 畀佢又鬧又玩, 我都要強顏歡笑
19. 另一個女人鍾意鬧完之後放冷箭, 仲有一個女人表面同你 friend, 背後狂放暗箭, 依份工真係痴撚線
20. 以前我條靚跳樓自殺, 我難過到坐咗喺地下
21. 終於頂唔順, 計過條數勉強夠錢全職炒股票, 同老細講辭職
22. 原來老細已經準備升我職, 我都好奇怪點解升我, 事後諗返, 呢個萬箭穿心位, 我頂得順捱落去就當我贏
23. 離職前升職生效, ok la.
24. 事後知道, 頂我個位嗰條友, 做咗一排都頂唔順辭職
25. 完

咁長如果你睇得曬嘅, 多謝你先
大家有冇自己經歷分享?

你係做咩位？ operation? Sales?

20. 以前我條靚跳樓自殺, 我難過到坐咗喺地下

用啱咩？

廿幾歲無咩分享 叫做做得幾順 不過人工好低
所以先要炒股

唔知呀, 諗唔到用乜嘢.....

IT technical

吉寶 點解啲人話你藍絲 我睇唔明

IT狗去call g

想帶壞我

唔知點解好想打柒你

好唔想番工，唔知幾時先財自

大部分時間都係返工想死

咁你都唔食，證明投資能力同性慾真係唔成正比喎

如果吉田SIR除左股樓之外, 人生都咁多歷練

可歌可泣, 有血有淚有歡笑
玩得掂辦公室政治其實好好玩
玩唔掂就仆街啦

內心掙扎咗好耐

最高人工嗰份搵幾錢

唔夠六位數

Call過幾多隻g

你gay？

儲到幾多錢quit全職炒股

11. 人工多 60%, 去 San Jose 半train半做嘢, 老細帶我去 call g, 去夜店入到房, 金髮三點式美女喺床上, 意態撩人, 老細叫我自己決定上唔上, 我驚有病, 都係走啦
好明顯係假啦

of course not